河野公平正式改名。。。。。。。。。。。。。。。。。。

河野唔公平

河野公平咩

屌你改名改得咁快

高質

開返是日晚餐把...

隻肥絲狗成日入黎 好無癮

笑死